{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008772",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 LA LUCE (라루체)"
    },
    "text": "こんにちは！ヤノルジャ会員選定優秀提携店であるLaLuceホテルです。当ホテルは最高の施設と最上級のリネンを提供し、あなたの品格を高めます。総客室数は39室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。周辺には500mで徒歩8分の距離に位置しており、ロッテ百貨店までは徒歩9分の距離にあります。蔚山高速バスターミナルまでは車で1km、3分の距離に位置しています。訪問者のレビューによると、当宿はとてもきれいで清潔で、1階にはスナックバーもあって便利です。出張旅行客もゆっくり休んで行くそうで、寝具類の質も良いそうです。ネットフリックスの接続方法を知らない方にはホテルのスタッフが親切に教えてくれて備品もきれいに用意されています。短所としては駐車場でたまにおしっこの臭いがすることと、銭湯で滑りの問題がある点があります。しかし、価格対比満足度を示す宿で常連客も着実に訪れているそうです。宿は部屋が大きくて値段の割にはいい方ですが、清潔度、備品の不足、施設の故障、蚊などの問題があり、改善が必要です。駐車場は広くて利用するのに便利で、スナックバーや朝食などに対する感想も満足しているという意見があります。また、全ての客室で無料Wi-Fiを利用でき、高級ラテックスマトリックスとラテックス枕、2人用高級移動浴槽およびスパ、高級水栓とシャワー、一体型ビデが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "LaLuceホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "当ホテルの総客室数は39室です。"
        },
        {
            "question": "LaLuceホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "LaLuceホテルの周辺には500mで徒歩8分の距離に位置しているロッテ百貨店や、徒歩9分の距離に位置している蔚山高速バスターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "LaLuceホテルの清潔度はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、LaLuceホテルはとてもきれいで清潔です。"
        },
        {
            "question": "LaLuceホテルのスタッフはどのような言語でご案内してくれますか？",
            "answer": "LaLuceホテルのスタッフは韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "LaLuceホテルの設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "LaLuceホテルでは最高の施設を提供しており、全ての客室で無料Wi-Fiを利用でき、高級ラテックスマトリックスとラテックス枕、2人用高級移動浴槽およびスパ、高級水栓とシャワー、一体型ビデが完備されています。"
        },
        {
            "question": "LaLuceホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "LaLuceホテルの駐車場は広くて利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "LaLuceホテルのスナックバーはありますか？",
            "answer": "はい、LaLuceホテルの1階にはスナックバーもあります。"
        },
        {
            "question": "LaLuceホテルの寝具類は質がいいですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、LaLuceホテルの寝具類の質はとても良いそうです。"
        },
        {
            "question": "LaLuceホテルでネットフリックスを視聴する方法を教えてもらえますか？",
            "answer": "はい、LaLuceホテルのスタッフが親切にネットフリックスの接続方法を教えてくれます。"
        },
        {
            "question": "LaLuceホテルの改善点はありますか？",
            "answer": "LaLuceホテルの改善点としては、駐車場でたまにおしっこの臭いがすることと、銭湯で滑りの問題がある点が挙げられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 523
    }
}